美國出晒聲，而家真係應該暫停一下勇武先！

先利申，一直都係本土勇武派
見到而家局勢，UN，trump，同McCarthy都出聲
覺得勇武先暫停一下先，因為美國一直都講緊peaceful protest。
我明我地既勇武對比外國真係極小兒科，但要話係完全peaceful又其實真係有d夾硬
今日好多同路人都幫我地打返個輿論戰，但老實講都只係減少左負面影響。
岩岩撚狗會都出盡力講尋日單野，我地暫時都唔好再俾子彈對面先，暫時回歸一下和理非，
睇下美國跟住點做先再部署下一個行動。
大家真係要冷靜頭腦，唔可以行錯之後既棋而由贏變輸！

自推

推

721 811

定格811

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

下次見到提提佢
818！

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

召喚和理非及外文文宣高手！

支持！

推，望勇武手足理解

休一休， 818 set deadline, 之後先勇都未遲
要記住係長期抗戰， 急不在一時

818 行完就走喇
唔衝撃 唔set rb

推，支持

而家要勇武，咩時間都可以開波，所以818 淨和理非儲力都好

進

有啲難 就算真係一個勇武都唔出現 仲有警犬扮示威者
到時都係入我地數